有冇巴打係老豆好叻但自己好廢

家父係80年代港大grad嘅專業人士,而自己就係濕鳩澳洲U grad,雖然係first hon grad,但感覺上無論幾努力好自己永遠超越唔到佢....永遠做唔到D咩令屋企人覺得光榮!
有冇巴打有same feeling

你條起跑線已經好過好多人

agger
老豆同呀哥都好撚勁
我就攞埋晒老母個啲廢人基因...

agger老豆果邊佢個代，下一代全部名牌大學grad,阿媽果邊一個大學grad都冇

點解佢地會識到同埋結婚

有咩問題

係囉,有乜野問題,佢老豆用下體諗野唔得既